誰情願廢黜著命途望沉月亮 圍牆裡害怕絕望被屠是殘忍真相

作曲：Christoper Chak
原詞：林夕
改詞：樓主、credits to各有月台巴 <3

其實我怕送中香港失守這安穩
其實更怕你只懂得消遣這好運
誰人誓要用絕命來喚叫你抗爭
誰人念掛這不枯朽的偉大化身

誰願理想最終崩潰脆弱如煙塵
還望這染血的黑衣不需要空等
無奈沒有爭得這個訴求
不改初衷的你來日思考街裡動武拯救

在這煲底的廢墟 我都會鬥下去
霧中衝鋒心軟之際亦不准我向後退
我痛恨流亡長街裡要望著你流淚
若奮力戰下去 彷彿冬天飲雪水

造了英勇的壯舉 卻心碎跳下去
令我悲傷一刻方始醒覺因見你逝去
你甘犧牲此軀 也是帶著淚唏噓
手足不惜撲火 難怪註定送中可粉碎

其實我怕你的苦楚不懂去休養
其實更怕你的新傷只得我體諒
無人問你絕路盡頭何處去養傷
原來是手足傷者多到變為數量
誰情願廢黜著命途望沉月亮
圍牆裡害怕絕望被屠是殘忍真相
無奈未有爭得這個訴求
心底苦痛的你明示不想一世混作草寇

踏破煲底的廢墟 我都會鬥下去
血色洶湧驚怕之際亦不敢腳軟後退
我痛恨瀰漫毒煙裡你望著我流淚
伴勇士鬥下去 彷彿冬天飲雪水

共創英勇的壯舉 卻心碎要別去
在我悲傷一刻終於醒覺因見你字句
你於西方寄居 也是帶著淚唏噓
手足不惜撲火 讓我發下我的血誓哪需得政府允許
我都會鬥下去
再起烽煙開炮之際讓彼此戰鬥下去
細聽著同伴無聲裡叫號著我無罪
便繼續笑下去 再於漆黑中進取
復國得眾聲讚許 無需再鬥下去
在這光輝一刻必須解慰的喊叫萬歲
我甘於遭折摧 血肉去共建堡壘
彼此這麼勇敢 難怪註定變香港之最
聽碧空揮雨水 結伴堅守這島嶼
永不休止的壯舉 讓我記在懷內勇未退

人嚟腸油

第二段chorus有改動
伴勇士鬥下去 再給傷口洗血水

推
鍾無艷？

yes

輕推
等人唱

推 等人唱

P牌成員不能作出評分

為所有抗爭者，為你同我打打氣
一切都未完

幾時出MV？

搵到人唱同剪片之後會出MV
希望可以幫大家回血

推

一開po就推送, 同連仔咩交情

留名🙇🏿‍♂️

留名

可能互射咗好多晚

推爆

9小時前

高汁

在這煲底的廢墟 唔係好啱音 有改善空間

高質

Lm

其實幾想
加埋望遠3P都ok

睇到一半已經眼濕濕唔敢睇落去期待首歌

上咗精選

第一段麻麻地啱音 但g持

正呢首好難唱

郭富城嘅弱？

Hi狗巴

推推推

Support

造了英勇的壯舉 卻心碎跳下去
怪怪地 轉傷/酸好啲

謝安琪

輕輕一堆

竟然
多謝連仔

push 標題有聲

哼著哼著，淚都湧出來

召喚甲乙丙茂絲打

屌 諗返依半年所有事

推比Kay Tse唱

呢首好高難度

會唔啱音
原字係配(第3聲)，傷同酸係第1聲

有啲Cue口

鍾無豔

你邊間教會

Christopher Chak啲歌唱到斷氣

好有畫面

珍首首都長句加高音

珍
會繼續努力

有Tg?

Up

push

推到巴絲唱加MV

高汁吖手足

Push

雖然佢選擇沉默
但我地唔會收聲

羊羊

Lm聽

邊間教會

心碎先形容到
仲要啱音

新天地

幫你推多下
加油呀你哋

D詞有d格硬塞

不完美 會改善

支持

好正

正

盲西唔洗理

係富弱城嘅郭

歌名呢？
填完詞唔度埋歌名

好撚好笑？

pish

甲乙丙丁姐出山

啲詞完全唔啱音
邊間教會

歌詞有小小難唱
不過意義搭救

造了英勇的壯舉 卻心碎跳下去
令我悲傷一刻方始醒覺因見你逝去

哭𠹌咗

男人老狗又整到我當街流馬尿...

推

雖然我反對唱歌抗爭
但音樂其實正正係軟文宣中最易入口嘅一種，可以維持抗爭熱度同記憶

希望可以激勵到香港人繼續抗爭 唔好瞓著 唔好再分化
23條蠢蠢欲動，我地要開始準備了！

另附幾首好鍾意嘅抗爭歌曲

雨傘未集(高質必聽)

虛作無聲

Bauhinia Rhapsody

未諗到 靠大家集智
終無焰已經比人用左

d詞好唔順暢 唱到斷斷續續咁

追咁多年星，睇完上年演唱會先知自己係追緊周博賢

Pushhhhhh

推到有MV出黎

忘掉種過的花

癡撚線
好高汁

樓主一齊出嚟唱

上年冇去
發夢都冇諗過有一日謝安琪開show會唔去睇

呢場抗爭真係睇清楚好多野

唏呀唏呀唏

唱吾到

晏啲挑戰下先

Gchi!!!!!!!唱完可摸耳比樓豬聽

😢

好聽

LM

夕爺無限好

好詞

推到有人唱

一入就跟住唱 好正

挑戰緊 真係唔易唱

技安琪唱live都會出事啦

推呀

好撚勁

難唱過虛作無聲

妓安琪live

要幫手出mv嗎

細佬好波

搞喊我做咩姐

如果Kay肯唱就原諒佢

推 實有人唱

好鍾意 Bauhinia Rhapsody

撳錯不推文添

Ching ho ball

好聽啊Ching

輕輕一推

真

睇到啲詞都眼濕濕

好似推樓主車咁推

要壞掉了

好難唱

戰術po之外撈多瓣賣藝

召喚甲乙丙茂

鍾無艷 推

唔比
保護住你

推到有mv

逆權主義
OT：鍾無艷
作曲：Christoper Chak
原詞：林夕
改詞：樓主、credits to各有月台巴、nate巴及各位巴絲 <3
(私心想大家follow定樓主先，以後出歌/戰術po都可以快啲收到！)

人人懼怕送中香港失守這安穩
其實更怕你只懂得敷衍這厄運
誰人誓要用絕命來奉勸你抗爭
誰人念掛可衷心祝福偉大化身

誰願理想最終崩潰脆弱如煙塵
還望這染血的黑衣不需要空等
無奈沒有爭得這個訴求
不改初衷的你來日思考街裡動武拯救

望見黑暗的廢墟 我都會鬥下去
霧中衝鋒心軟之際亦不准我向後退
我痛恨流亡長街裡要望著你流淚
若奮力戰下去 彷彿冬天飲雪水

造了英勇的壯舉 卻心碎跳下去
令我悲傷一刻方始醒覺因見你逝去
你甘犧牲此軀 也是帶著淚唏噓
手足不惜撲火 難怪註定送中可粉碎

其實我怕你的苦楚不懂去休養
其實更怕你的新傷只得我體諒
無人問你絕路盡頭何處去養傷
原來是手足傷者多到變為數量
誰情願廢黜著命途望沉月亮
圍牆裡害怕絕望被屠是殘忍真相
無奈未有爭得這個訴求
心底苦痛的你明示不想一世混作草寇

踏碎中國的脊椎 我都會鬥下去
血色洶湧驚怕之際亦不敢腳軟後退
我痛恨瀰漫毒煙裡你望著我流淚
伴勇士鬥下去 再給傷口洗血水

共創英勇的壯舉 卻心碎要別去
在我悲傷一刻終於醒覺因見你字句
你於他鄉寄居 也是帶著淚唏噓
手足衝出撲火 讓我發下我的血誓哪需得政府允許
我都會鬥下去

再起烽煙開炮之際共彼此戰鬥下去
細聽著同伴無聲裡叫號著我無罪
便繼續笑下去 再於漆黑中進取
復國得眾聲讚許 無需再鬥下去
在這光輝一刻必須解慰的喊叫萬歲
我甘於遭折摧 血肉去共建堡壘
彼此這麼勇敢 難怪註定變香港之最

聽碧空揮雨水 結伴堅守這島嶼
永不休止的壯舉 讓我記在懷內勇未退

改左

識唱大家一齊唱

好勁

若奮力戰下去 彷彿冬天飲雪水
亦拼命戰下去 破解黑警的惡舉

沒有得你的允許 我一棍毆落去！

晏啲試吓唱先

唱完想聽

推到有人唱

希望許東晴可以唱

我清唱咋⋯⋯我睇下可唔可以錄低

靜候佳音

原本想唱 唱到一半流淚了
對唔住 手足

絕不遺忘

細聽著同伴無聲裡叫號著我無罪
叫嚎

會唔啱音

明明一樣讀音

號ho6
嚎ho4

定係我搞錯左

除非7-9聲
否則你啱

廣東話9聲唔係人人識

DM左許東晴 希望佢認真考慮

暴大助我離開教會

好容易唱回原唱

唱咗幾次 堅係難唱

我都唱唔到
歌詞test過啱音但有啲繞口，最主要係佢啲長句連句同高音都搞唔掂

我諗個個遇著怪字應該都係靠佢

我有時FC字音都係用佢
太容易墮入教會陷阱

想唱但係怕難聽

挑戰到半首 諗點樣upload上黎

唔怕！！

真
尤其卡喺一兩個字諗唔到，最容易變教徒

有時貪方便填個鳩字落去就會入教

隔一排睇返會心諗，邊撚個填嘅詞咁柒

唱完唔知點up上嚟

早安

尋日填完 今日已經覺得柒

今日改咩歌好

連鼠其實可愛過連豬呢

hea 整 video 掟上 YouTube

畫面全程只係基本資料
例如原歌名，改歌名，林夕，改歌人，眾連登巴絲

就搞掂 驚嘅整 unlisted

當係 demo 啦

推呢個 好好用

男聲可以嘅話
今晚試下

叔叔

Soundcloud咪得囉

support

濕左眼眶

sis掂喎有冇興趣全首

第一段好似怪怪地
後面就好好多
你啲尾音好正

好聽
有冇機出男女合唱版

sis會讀錯做乜

想要

Ok wor

反而？
第二段好似讀歌詞咁

喂回我post啦
好撚想知你點靠推敲一個一年前我開既女權post推敲出我係毛呀
答我啦

死港女，點解仲堅持擺酒？

等左你好撚耐啦

係咪有花生？

樓豬我嚟找數啦
唱到陣亡

第一段除咗最後一句有種講唔出嘅怪
第二段我聽個感覺係放唔開唱
不過冇咗第一段個奇怪嘅感覺

同埋第二段個「空等」加咗好多分

再細聽第一段ho chi有少少off tune
但已經好好聽

毋忘初心

有無打算點？
出MV定由佢而家咁？

呢排多野做，搵日再傾傾佢？

推唔郁 想唱借cover?
@_.singwifyau

可